日本冬天一問

是咁的，小弟想冬天去日本睇下雪，暫定1月
想問下使唔使帶雪地眼鏡個D？（雖然我唔滑雪）

唔洗
我年年都係背心短褲加對香港製紅黑人字拖過去
唔洗帶呢啲野

利申：怕凍

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

唔滑雪就帶定副黑超就算啦
未必用得著，睇天氣同地點
有雲冇雲，市區定效區，已經好大分別
不過帶定冇壞

唔滑雪買雪鏡做乜尻,太陽眼鏡夠晒

有錢多就買密氣鏡俾物資站,好缺
買咗十副唔夠一個鐘就清晒

收到